\begin{problem}{Еще одно необычное уравнение}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{2 секунды}{256 мегабайт}

Рассмотрим уравнение
$$X^2 + mX + b - P = 0,\eqno{(1)}$$
где $m$ совпадает с количеством десятичных цифр  положительного корня  уравнения (1), а число $b$~--- отрицательный корень уравнения (1).  
Требуется для заданного целого $P$ найти целый положительный корень уравнения (1).

\InputFile
Одно целое число $P$ ($0 < P <10^{21000}$).

\OutputFile
Выходной файл должен содержать положительный целый корень уравнения (1). Если целого положительного корня у уравнения (1) нет, то печатается {\tt -1}.


\Scoring
Данная задача содержит четыре подзадачи. Баллы за первые три подзадачи начисляются только если все тесты данной подзадачи пройдены. Баллы за тесты четвертой подзадачи начисляются независимо. Подзадачи оцениваются независимо друг от друга.

\SubtaskWithScore{10}
$P < 10^5$.

\SubtaskWithScore{20}
$P < 10^{10}$.

\SubtaskWithScore{30}
$P < 10^{90}$.

\SubtaskWithScore{40}
Нет дополнительных ограничений.


\Example

\begin{example}
\exmp{208
}{14}%
\end{example}

\end{problem}

